{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152567?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 센트럴 시티 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 フロント業務は24時まで行われ、当日予約は23時まで可能です。 未成年者は保護者と同伴した場合のみ宿泊が可能で、男女同室での宿泊はできません。 チェックイン時には身分証明書の確認が行われ、未成年者が宿泊する場合、不法な疑いがある場合は宿泊を拒否され、払い戻しはできません。 人数を追加する場合、1人当たり11,000ウォンの追加費用が発生し、歯ブラシと歯磨き粉は提供されません。 朝食は済州セントラルビュッフェで提供され、営業時間は午前6時30分から午前9時30分までです。 駐車は無料で利用できますが、駐車スペースが狭く、SUVやRV車は駐車が不便かもしれません。 また、駐車は機械式で運営され、SUV車は駐車が不可能で駐車スペースが狭いため駐車できない場合があります。 斎室整備は4月12日から3泊につき1回の整備が行われます。 客室では無料Wi-Fiを提供し、ネットフリックスの視聴も可能です。 ただし、個人のネットフリックスアカウントが必要で、未アカウントのお客様はネットフリックスPKG予約時のみログインアカウントが提供されます。 また、会議室も利用でき、レンタル費用は1時間当たり33,000ウォンです。 会議室は2階に位置しており、予約は電話で可能です。 最後に、Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "フロント業務は何時まで行われますか？",
            "answer": "フロント業務は24時まで行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊ができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同伴した場合のみ宿泊が可能です。また、男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には身分証明書の確認が行われます。未成年者が宿泊する場合、不法な疑いがある場合は宿泊を拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合、1人当たり11,000ウォンの追加費用が発生します。ただし、歯ブラシと歯磨き粉は提供されません。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は済州セントラルビュッフェで提供され、営業時間は午前6時30分から午前9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。ただし、駐車スペースが狭く、SUVやRV車は駐車が不便かもしれません。また、駐車は機械式で運営され、SUV車は駐車が不可能で駐車スペースが狭いため駐車できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、客室では無料Wi-Fiを提供しています。また、ネットフリックスの視聴も可能ですが、個人のネットフリックスアカウントが必要です。未アカウントのお客様はネットフリックスPKG予約時のみログインアカウントが提供されます。"
        },
        {
            "question": "会議室の利用方法を教えてください。",
            "answer": "会議室は2階に位置しており、レンタル費用は1時間当たり33,000ウォンです。予約は電話で可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 566
    }
}